有無人知當日創業麻辣燙ive仔今日過成點？

還晒d債未？